波台三大靚仔 dost nben 蓋清

不服來辯

肉青

佢肉酸

禮志兄

淨係知n ben 條撚 大碌過津路

可惜其中一個會賴屎

樓主

Dost nben 同一個人

25

父子黎

利申：識真人

樓主on99999

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

波台男神

Dost 係父？咁佢係煽動兒子放針？

神推理

樓豬無頭髮 fced

世清

阿古路>all

冇分
聖父=dost
聖子=nben
聖靈=蓋
三位一體

冇頭髮有女

蓋清成臉耶菜花

牙路最型梳